突發，侵侵同意優先幫香港人申請成為難民

快d去多謝議員

Push

申請條件？

我唔要做難民
我要獨立呀

不過係Trump retweet only
仍然有排都未成事

未知道，但起碼可以優先處理。

有後路，幫大家打強心針

蛇, 的屎維!

佢收到意見，應該好快成事

被咬者優先？

老實講香港人唔想做難民
同埋好多左膠喺度屌 話佢同侵雙重標準

Prosecuted Hongkongers

無把握既野係唔會retweet

點樣雙重標準？

佢個仔咋

人冇事 先係最重要

persecuted

一齊多謝侵侵

點都係支那雙標多過美國雙標啦

點解要走？

左膠係咪都屌㗎啦，兩樣性質唔同都要拉埋一齊講。

過左海就神仙啦

身體質素合格加入美軍優先

過佐去, 後生的話可以加入美軍.
之後帶成隊美軍香港兵團殺返來, 打柒班死黑警仲有解放軍都得呀!
到時你哋想點獨立咪點獨立攞.

不如幫香港獨立先

自己去侵侵個Twitter 睇

比班後生走先啦

最少有條後路

係TRUMP自己 retweet
唔只係佢個仔

369空降師
最叻打飛機

你講就易
你無美國 比你出兵
邊個比你殺返黎

有Plan B好過冇

啱呀，要留喺香港建國呀

睇到佢哋留言話不滿有好多移民被忽視點解仲要香港人優先話佢撐香港人示威唔撐美國人示威（佢兩邊都支持只係唔支持人搶嘢）
又覺得侵係獨裁者話佢會整個美版64

一定沒收護照, 點上飛機?

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

推

即係拉過果啲 而家又未入坐或拘留緊先可以走到.
但你而家咁樣爆出黎. 港共一定mark哂名唔比人走.
結論=都係手足走唔到 =全面戰爭

所以唔明點解啲人拉埋一齊講除警暴外兩者問題本質上有唔同，一邊要追求種族平等，另一邊追求民主自由，面對嘅政府都唔同，兩件事真係唔係咁簡單可以拉埋一齊比

侵侵做乜都撐架啦 唔好比china joe上場就得

明天就去罵狗博48小時

BNO撚：兄弟爬山，我走先，你加油

“call upon”

叫咋，未成事

同埋都係個句：點解係我地走

of persecuted hongkongers

呢步有啲奇怪 加上唔少國家都開始叫啲國民返去
唔通要開戰

拎特區護照去第三國先

救班後生有用過BNO平權

去美領得唔得

仲有呢個

投共和黨

美國畢業嘅有優先啦～～

Hong Kong is my country, I am not going leave!

而家中共縮緊

香港難民 = 美中必定開戰

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

香港人做左難民可唔可以投票？有就老閪投trump

Donald Trump!
Donald Trump!

無壞嘅，第時打熱戰都可以走出去避難
而且走資去離岸戶口都得

我唔要難民呀
我要制裁！！

唔係公民點投票

直接join army得唔得

有得走一定走
不過一定要幫無得走既手足一齊去

支那香港就留返俾藍絲， 警犬， 港豬

講到明會制裁

無輪如何
多謝美國先

睇中共整埋呢啲大外宣就知道兩種示威係有分別
仲想抹黑香港人 左膠信哂嘅話就真係冇嘢好講

Tui

Both

普通人唔駛走,勇武個d有呢條後路好好多

應該係講緊曾經被捕嘅手足？

做難民就一世，香港要重光，要人堅持落去

侵侵😭

美國好多左膠盲反trump

痴撚線
班左膠無視奧巴馬做過既衰嘢，日日喺度老屈侵侵
連登係咪無撐侵美國人，呢啲連登仔應該上去屌柒班膠

基本上所有後生仔都要入新彊式集中營,包括藍屍!

唔係你哋以為5眼為乜咁緊張, 因為有人話比佢哋知.

persecuted呀驗眼啦

另一邊加拿大撤僑,睇黎就開波打仗

佢話哩個議員促請侵咁做，但唔知會唔會成事

人哋jewish 用咗幾千年啊 人冇事 先有希望

你就prosecuted

有得做難民真係咁開心咩？

有好多被捕手足需要e個逃生門架 你我一齊努力啦巴打

Google翻譯錯
Open Arms係打開雙臂 唔係開放武器啊

英文差得唔得
會上街衝

trump要贏呀

有錢難民定窮鬼難民啊

當你被捕後 等緊政治審判既時候 就唔會咁講

中共諗住縮到侵侵連唔到任之後

做難民變咗海外民運人士班垃圾咁
不如收皮啦

班藍絲第一時間申請

開放武器

台灣就只做不講

香港就只講不做

起碼幫到定罪手足先
thanks and push

咪係，佢地究竟知唔知難民係咩

聽日唱國歌

加入美軍 重建皇家香港軍團
反攻香港 指日可待

一定冇可能係普通人
可能係gphone嗰啲

都講咗係難民囉.

融入社會？呢啲社會？
群返香港人？

呢張野真係

push

twitter 戰線有用嫁

咁你可以留低掩護其它英軍同法軍由Dunkirk撤返英倫嘅.

已經有五毛抹黑香港人令左膠對香港示威反感

應該有嘅但你唔會夠膽，喺social media/reddit 撐侵同自殺冇分別左膠同五毛網軍一人一啖口水都浸死你

建國都要海外基地

最緊要幫到班俾狗拉既手足

班廢老藍絲小粉紅會唔會出黎反支那搏拉架

依家好吸引喎

去做農場主

97後

有錢就唔洗難民啦

呢個真，去到真係最後冇計就靠呢張牌

r/sino得D傻閪先會理

Thank you trump trump

收皮啦垃圾白左，deadly到自損一千傷敵一百都冇

直接Blackfoot check la

所以話中共打資訊戰真係好癲好勁從意識形態毀滅你

(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

到時變東突，唔走唔得
依家叫做留條後路令被制裁後唔洗驚

我係香港人呀屌

第一句已經講咗 prosecuted

證明咗美帝都同意法治已死

希望真係有需要ge 手足先走
如果個個都走晒咁香港真係拱手相讓俾支拿

自膠 聽錯

persecuted =/= prosecuted
persecuted -> 迫害
prosecuted -> 被起訴

對trump有咩好處選舉就到，美國人都唔似歡迎再多啲人入境。佢放香港人入去會唔會比人鬧搶飯碗？

屌得細力D
直接播咗黎聽
冇睇post

Bno撚過到英國可以做咩工?

我哋傾緊搵咩工喇，你慢慢留喺香港出牌，我走先

今日唔知聽日事 何況依家個格局咁僵硬 已經開打Feel 試唸下過多排美國同中國計武肺筆數 中國實唔撚找架啦 到時你覺得美國會唔會就咁算？唔比個交代 班美國佬肯定即刻開鳩你波

睇返歷史 美國有邊次係打嘴炮戰 2戰時期唸都唔唸 就炸鳩你日本啦 洗同你客氣？

香港爭奪戰已經開始

Sino唔係白左
全部支那共狗黎

而家又係變左大家鬥快移民
我想佢幫手鬥贏支那
唔係幫我地走啊
個個都諗住走
邊個會反抗

BNO撚：97後慢慢同中共對抗啦

兄弟爬山呀，你唔好搞分化啦，你係咪五毛？

照個格式整返個正確對照表騎劫呢張五毛文宣啦

叫做多條退路都係好事嚟，特別對俾狗咬手足嚟講

難民

唉...

去做低賤難民唔會好過

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

所以有啲人話反共兩黨共識真係得啖笑當敵人讚你時你就要諗下自己做錯咗咩
中共睇中左膠要嘅人人平等嚟打連沈旭輝都睇得出

不過又會俾理性嘅左派精英話你陰謀論

咁樣左膠可以收聲, 另外都冇講俾幾多人申請

經濟戰,引走資金,樓價跌嚇到更多人走資隊瓜聯匯,收中國外匯皮.

一路做一路救，我唔信支那舞得掂一座空城

依家美國咪開左條後路畀97後囉
你喺度分化有咩居心呀

我都知係難民，但佢點定義先？點先乎合香港「難民」條件？歐洲大愛膠當年收晒敍利亞陸路入嚟既人做難民喎。

老毛嗰陣好似接見埋黑豹黨定唔唔知咩人添啦
係美國最激嗰堆
中共好識玩分化

以前係會派武器俾人民反抗極權

人地擺到明係優先俾政治迫害既後生

被咬過，抗爭過一定符合

Persecuted

連條件都未知就講到呀豬呀狗都去得咁其實你哋可唔可以俾啲獨立思考，一遇到相反意見淨係識鬧人五毛分毛有冇第二句㗎

一旦有後路就唔會再有人肯搏命
獨立最後只會形同笑話

因為人哋有同情心，打爆香港斬斷支那龍脈嗰陣唔想傷到反共嘅自己友，點知一個二個留喺到，到時外國只會當晒唔走嘅都係敵人就仆街

喂，香港獨立唯一出路呀，你唔好分化啦！！你係咪五毛？？

被逼害或恐懼逼害就係啦. 你感覺好揾食就唔使喇.
比如話你D細路被迫接受"善意的謊言"呢類愛國教育,唔接受會被打壓甚至拉鳩.

做難民嘅資格係咩
係咪要好似黃台仰咁先有機會？
同埋要好似黃台仰咁住一排難民營先？

學猶太人好無

收得難民應該會起大難民營去收容，到時有排輪候，可能等好耐都未必離開到重入社區

都係果句,美國係新教國家,你最好都係新教,咁會容易融入當地社會,否則黐埋D膠到,咁就精神錯亂.............
膠果D最好都係去R洲.

手足走先
今次和理非典後

只能講左派係咪冇人讀歷史好無奈原來歷史真係會不斷重演 論分化滲透真係唔夠中共嚟

以下為參考

黃台仰接受傳媒訪問時指，前年11月抵達德國後，委託律師向德國政府提出申請難民庇護，翌日收到火車票自行前往難民營。二人初時被分配難民營的四人房，內裡臭氣熏天，只分發簡單食物，其後兩人被分派至另一個難民營，衛生情況更惡劣，不但600人共用兩個男廁，廁所內更充斥排泄物。而每晚睡覺，亦充斥別人的哭鬧聲、交談聲，精神備受折磨。

你係咪睇唔到佢寫迫害既人？呢啲唔係條件咁係咩？
被咬過，抗爭過，你get唔到咩？
你明係喺度分化，我話你分化有咩唔岩？相反意見唔可以係分化既意見？

最後冇曬勇武??

光復香港係你班移民撚心目中仲存唔存在

persecuted = 被迫害的香港人
prosecuted = 被落案控告的香港人
意思唔同

你唔係天真到覺得人哋肯收晒你幾百萬人呀？自己呃自己真係可憐繼續死撐啦

留條後路俾你就收聲啦係咪分化？？係咪五毛？？

Pish pish pish 我今世只會做美國人，我想加入美軍，出兵打支那

美國有冇綜緩

[行動POST]615全民放假悼念日

人哋好心收留你，你走去做寄生蟲

咁你自己慢慢獨先，respect
我過去做美國人

你ff夠未呀？我邊度講過呢啲說話呀
定係你講既九七後有成幾百萬人呀
你既相反意見就係分化同屈人下話

最少97後出世的手足
有個保障
如果真係要走
但我係最後走果個
我等埋 畀人拉咗嘅 手足
出嚟先一齊走

老實講
和理非一定第一個走先理閪得你

我有bno 我會留到光復嗰日

藍絲明天上街叫光復香港 唱榮光 博拉 博告 博入獄 博去移民

去接受軍事訓練 開打果陣一齊做Sir

我係香港人呀hi

點解要收聲? 我而家屌美國咩 我屌緊你班冇骨氣嘅撚樣呀
係咪個撚個移撚左民 拉撚左嗰啲就即刻無罪釋放呀
手足手足 講就好撚聽
移左民一定可以撤回暴動定性啦
移左民一定可以釋放被捕義士啦

我5毛 5毛到69真係信你班撚屌會不見不散
真係我on9信鳩你班口號撚

香港獨立

迫害人的香港人無份

我要做真正香港人
唔想做難民

你句野//BNO撚：97後慢慢同中共對抗啦//
明喺度屈bno人當97後係condom叫佢哋繼續對抗，分化明顯
但人地只係問走既人仲諗唔諗住光復，邊度有老屈過人

你話抗爭過嘅人呀嘛，咁咪二百幾萬囉，有乜問題？你係咁分九七前九七後，我都唔知咩先叫分化喇

只要侵仲係總統，美國會幫大家。難民係plan B。

你話bno撚講既九七後無得走呀
我咪答你抗爭過既九七後無bno，美國開左條後路呀，你係咪get唔撚到呀
分化撚你有冇腦

出呢招芝麻人一定上街

呢個我支持，佢地先係付出代價最大既

死全家，唔該。

咁班準備移民嘅BNO撚唔係當人Condom仲係乜？你俾個解釋嚟好喎

//你係咪睇唔到佢寫迫害既人？呢啲唔係條件咁係咩？
被咬過，抗爭過，你get唔到咩？
你明係喺度分化，我話你分化有咩唔岩？相反意見唔可以係分化既意見？//

呢段野係我用嚟覆件分化撚搖擺賓州既comment嚟
你唔洗理

如果嗰啲係東歐難民咁咪叫做搶飯碗囉
香港人又點同啊

9uper

侵侵好幫香港人

相信揸過bno 的人唔少都有美加澳籍，根本唔稀罕垃圾日落passport
何況日落係撚狗咁撚bno人留得嗰12 個月又要搵老細搞working visa

你真係戇撚尻你唔係覺得班BNO撚Plan移民前會諗到97後嗰班有得去美國呀？(仲要未必去得成)，依家美國開後路就走出嚟馬後砲拎光環真係分化嘅係班逃兵呀，用吓你個屎腦諗嘢啦，我屌尻班BNO逃兵有乜問題？

做美軍 fight back HK

喂用返同一段嘢覆佢完全無問題喎，你做乜阻止人哋答我啫定係你驚俾人發現自己係Plan緊移民嘅BNO逃兵呀

唔係開戰, 係國安法通過之後, 好短期就會大拘捕, 拉曬啲人返大陸, 基本上所有後生仔+被警察拍入鏡頭+遊行, 都會被送上大陸!

但係如果英文好差可以點融入？

點解你認為bno撚走就係當人condom，係打算掉底97後？
你有冇諗過到時真係變東突，一齊入camp？
依家被外國制裁，之後環境隨時越來越差，大家有條後路唔驚被制裁有咩唔好？唔通有良知既香港人無晒你先開心？
仲有依家美國都開後路畀無bno既人，咁bno撚仲點樣掉低97後，分分鐘美國條後路仲快過bno

LOL

理想主義者諗嘢真係單純我有諗過中共聽日倒台𠻹呀

啱 棄港去美

bno 係五毛
利申有

快啦，頂唔撚緊喇

美軍最弱嗰個都勁過你

我唔想去其他國家，香港係我地既

人地無好似你喺度話美國難民資格唔清楚
我答你咩資格合符同質問你get唔get到邊忽“覆佢完全無問題”
仲有人地亦無好似你咁話自己係“相反意見俾人當五毛”
咁你用“相反意見唔可以分化”覆佢，直頭9唔搭8

有得逃離極權國家唔開心咩？

黃台仰?

留後路都叫理想主義係單純，笑大人個口
咁你呢啲諗住全港入camp實係深思熟慮同現實主義

難民唔係移民。

學英文。

Sir This Way

難民啊 識唔識字 被捕優先

冇後路可能冇命。

真係9up冇秘笈

冇嘢做都應該有失業救助同食物券

未必
其實prosecuted可以係persecuted既其中一種
但persecuted可以冇被人告但依舊受到任何形式既打壓
所以前者既涵蓋範圍較大

明顯講緊勇武
出街抗爭既97後勇武有一萬人都偷笑
你知咁多人咁細膽
點會收唔晒

香港人=難民
依個以前從來冇諗過

都唔係咁易架！有工程巴打

會唔會搞到個個想走
又美國又英國又台灣又澳洲

整個西方要上門決戰
唔想你地有機會成為人質
同埋真香港人質素高又有思想

我明，但總有人會動搖
亦有人當係有條後路

總之共存亡啦！有得走咪搏盡，搏盡先走

但呢D人仲點走到出去
係咪行入領事館就得

傻西黎既
咁都問

到Plan A唔得，要突然行Plan B 就太遲

猶太人喺集中營破釜沉舟咗未?

唔通被人捉咗入集中營先嚟搵後路呀？

關咩事

依家唔係考試。突然有咩大事，留返一條命好過。

光復香港嘅offer點都好過到外國做難民嘅offer，所以點都會盡力考埋個DSE去先。

兩樣一齊做。

你係都要用考試做比喻。

依家係咪都會DQ題目，幾個月後美國選邊個總統都係變數，你覺得自己真係考緊個公平既DSE?

Plan B都係考慮到有突如其來既風險同埋變數。

想做.........我要留係美國 做清潔都爽

一日未支爆香港一日都獨立唔到

Thank you Sir

救命。。。連登愈來愈似屋邨樓下d廢老咁

講乜都無謂，分化左先

Lm

正想咁講

中共就算全面控制香港
都只會係得返一個軀殼嘅香港

可唔可以唔做難民

被捕手足：屌你老母你班香港人目標係走既話早講呀嘛，你講左我咪唔撚出囉

利申，點都唔柒走單純係因為內心對唔住真手足

過去當兵兵

到真係出事，就冇得你想唔想

對中共黎講有乜所謂，佢要庫房啲錢咋嘛
成日拎asgard黎做例子個啲人麻煩重睇一次雷神3睇下點解asgard is not a place, its a place

ching, 咪理條垃圾啦

我friend係ny
無做嘢一段時間
政府岩岩比4000幾usd入落佢戶口

Unemployed

我係BNO撚，都係留條後路啫，一定盡量留

屌我97，但7月1之後

入獄的人無得走
我都唔會走

做難民好撚慘架
講撚到好輕鬆

你可以唔申請
繼續係到搞港獨